Elon爸爸又係到傾生意, 我一手扯開佢

個細路上世做咗啲咩好事, 跟到Elon爸爸出世

條靚仔做乜捉住我爸爸

呢種運氣媲美 Rockersfeller family

但係佢要叫自己做X Æ A-12

中二得嚟幾撚型 萬中無一 好過啲人公廁名

啲囡聽到「我爸是Elon」即刻成地濕哂啦

洗撚咩
Elon 的 兒子 已經夠啦